薑愈老愈辣，最識玩真係民主黨

開街站開正係希慎樓下，
大大冷氣吹住
你地班白鴿就真係爽啦
難為我地要為你地既無能負責
冷氣你地歎, 人工薪津你地袋
少少野都做唔撚掂
我地塞住行幾粒鐘
你班白鴿歎足咁耐冷氣
叻!

行過左,有冇人影到係台上歎緊冷氣, 肚滿腸肥既肥鴿